［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 197 點先可以克服到

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

Yooo

旺角有人昏迷咗？

7

揀自己鐘意嘅再染

你係咪都咁靚

我啲頭髮冇咁長

長啲電埋髮腳好似正啲
諗諗佢忍多排

幾時染？

下面好靚

換燈都驚

我唔洗電都攣的

屌我唔認得自己

消失一陣先

9c

新人hi

我都係 自然卷

女仔自然攣幾好
男仔就唔好了

我係新人 唔好蝦我

你係？

我都唔知

收皮啦
女扮男都算
仲要扮新人

矛

Round 2！Fight！

我記得染同電唔可以同日進行

留名睇戲

yes

一齊食花生

你識？

我做埋賣花生
20蚊包

屌你又撩交嗌

頂爛市
我賣10蚊

不嬲都係唔可以㗎啦

我短的話會夾返直佢的
同埋有時好麻煩

cda🤤🤤🤤🤤

係啊屌佢
你做我細妹仲成日頂撚住曬

電過一次 己經直番哂 太懶

有冇人教我用直髮夾夾攣
次次都夾親手

...
你開門會唔會夾親頭

布甸狗

漫漫唔洗因為畏高唔開心的

家姐大撚晒？似老賣老 似足啲廢老

你諗嘢夾親腦添啊

梳
未試過俾嘢夾親
你要唔要搵你兩條腿試下？

相果到係 髮型師SET頭⋯⋯
真實情況係慘不忍睹嘅雜草

你d死o靚仔識唔識尊重啊
搞亂曬個社會

嘩你真係好中意周圍辣火頭

懶
你堅持每日早一兩個鐘起身set頭

夾咩 夾你條jer？

廢青
冇貢獻

嚟緊個星期呱

攣髮棒先難用

統計一下
大家會唔會生小朋友

一兩個鐘我會送比我張床到
日常都唔化妝 是但畫眉就出門
依加戴口罩乜都睇唔到

哎呀 你再嘈拉你出去比9c把毒口鬧

直

屌 廢老學咩人上連登 返去睇你嘅cctvb喇柒頭

會

唔會 窮人生咩小朋友

Hello

直易用啲

真 出門口快咗十倍
有時連眉都唔畫戴眼鏡算

I miss the time when u call me bae

玩槍

啱啱真係唔關我事的

有能力嘅話先會 自己都搞唔掂唔想個小朋友受苦

所以我想霧眉

最多出遠門 剩係畫番好少少隻眼

我想打真㗎本身
我都用開直
攣嘅又keep唔耐

眼鏡摺到眉㗎咩

遮

True

而家唔夾了 夾一夾啲頭髮爛哂

Go!

畫眉都夠用啦皮膚好嘅話

做！又唔貴（相對上

真

兩千幾

睇下用咩框

我本身都唔係好畫eyes shadow的

點樣先叫好

因為頭髮攣 會夾直啲陰 唔係好亂的

我日日夾

有冇男仔用開直髮夾夾攣d陰

冇好明顯嘅月球坑已經好好啦

？

會變蠟筆小新

咁貴㗎咩

我好懶剪頭髮
留好長嗰時會吹攣少少費事遮眼

dse 中文如果唔考說話的話我應該會收皮

要識揀
同手勢

冇陰

唔識吹

我都係好羨慕唔洗夾頭就出到門口嗰啲人

係呀

我都係最近先開始玩 好難

霧眉 飄眉有乜分別

眼影化太重手會好柒

月球坑咁又無 可能已經不再青春

點

唔夾都爛 夾咗嘅話

要講嘅第一次你等佢講
嗰時就已經同你講咗

冇辦法了

wtf

衰咗就不得了

你女人黎

可能遲啲考

比人打腫咗

係
唔好再諗了
真係要放了

就係唔青春先會有月球坑
出完痘好返組織填唔返個窿
證明你皮膚都ok

咁潮嘅

希望啦，我唔敢買grad trip機票住

係咖？利申唔識
都好少有痘

原來你地咁講究

睇多啲片就識㗎啦
有一期成日畫

「飄眉」會刺出模仿眉毛的線條，如果技術很好的紋繡師，可以刺出栩栩如生的眉毛毛流；「霧眉」則是以霧狀的方式上色，像是用粉彩筆輕輕刷上去，讓眉毛看起來像是刷了眉粉，做出眉毛較濃密的視覺效果。

飄眉係咪好似染色 霧眉係 打落去

傾都未傾過 可能去長洲算

睇你拍片

女仔皮膚好好殺食

我覺得我條眉已經好靚

埋b

想睇

學到嘢
咁你都肯搵俾我呢個死懶鬼

其實我住長洲

我渣㗎

你會化？！

收眉啦你

上面有解話了！

對

柒頭都係無面見人

漂定飄呀

好貴

圖呢

因為我都想知

飄我文盲sor

叻！！！！！！！！

原來係咁

alli

屌你都廢事

有無食垃圾食物？
eg:大魚蛋，芒果糥米滋

可以聚

你認錯人

仲有紅豆餅

唔會！
唔會！
講多次我仔嚟！

少林功夫既趙微？

仔都可以化妝

紅豆餅都ok好食
利申:由細食到大

ricky

圖？

你咪見過

紅豆

日本人

真係柒毒摺 可以長期無人約
電話唔識響嘅人

青春
真可愛青春

紫菜肉碎粥

好似有

講咁耐
圖呢屌你

我都係up下
我都冇信心的

每日都睇 無限刷views

你好靚

見到我咪知

淫眼

係！

多謝

Yes!

其實我哋普通居民對於長洲過度發展旅遊業係有小小反感
有時長假期島內居民答船出去要排成個鐘

約佢咪得
利申約咗

+1 ah😩😩😩😩

你搽個遮瑕液搞掂

冇嘢的
每個人都有驚嘅嘢㗎嘛
我都乜都驚的

不是

唔同tim

禾個陣都去左長洲

長洲少人嗰時好正
渡假咁
人多真係唔知去嚟做乜

Grad trip

返黎了

一響就係得連登

歡迎

連登都唔會響

唔洗強調啦
無人當你係仔

你屋企有冇光纖上網？
我呢家用4g上網

你幫人火化

咁得閒quote下你

照搽 ！

係

係鬧鐘先響

響了 kai心

定長洲係無？

好好聽

我同男朋友拍拖就2年，一齊住咗4個月左右 一直好好
自從大家有反工，一反嚟佢只係禁電話同fd傾計打機
一個月得一日大家放假日子都會訓到下午3點
我想有小小時間傾計佢都唔理

我係到諗依種相處方式係咪好唔健康 但我都認同有自己時間
我只係想有時大家可以放低自己既玩樂 一齊見下
求意見

長洲部分地方有光纖上網

多謝你呀

想要妹妹

過左晚

同居係咁
日見夜見扑到厭

一個人趁唔係假期靜靜地行下踩下單車食早餐不知幾好

要上網睇

Hi

鐘意咗個男仔
本身暗戀
點知佢知道咗
啲frd都話係好事但係我唔知點做好
我同佢之間嘅距離好遠
又好難同佢傾計
A0無經驗真係唔識點做好

響未

有無認真同佢商討過？

但呢幾晚長洲唔知點解有好多 POPO

攬下你

因為市區呃唔到OT
要入離島

隻手凍打字好唔方便

好暖

慢慢試 然後就會愈整愈多 但個人望落精神好多
我唔化妝=病人咁 就死果種

仲凍？你住邊

語音輸入

天氣一凍 我手腳就凍好麻煩

未

全部女仔啦

佢知道咗之後點

響未吖

+1 我手掌長期凍

深圳對面
我個人唔凍吖
係手腳好冰

凍同打劫有咩關係

我熄咗

醒張圖俾你

乜撚野對話

畏高小事 好多人都有

驚唔驚

直接挨落去得架啦

我兩樣都凍

無表示
sc儲下火互send公廁snap

你虛呀絲打
要用暖官貼，食白鳳丸

知道咗係好事 可以進一步加快發展

唔驚

我都係 唔凍都會手腳冰

你朋友

無啦啦學校經過埃落人到？

冇用㗎屌！

要幫你暖下嗎

笑笑

咩嚟等陣上網睇吓

Mark低先 呢招幾有用

好撚嬲

語音！

啲手指好唔靈活

仲傾到計無避開你 即係仲有機會

屌你學埋alli啲嘢咁爛口

做咩呀

好即刻俾隻手你

你都係

平時補下可以飲紅棗茶，桑寄生蛋茶

又要消失了

好

同你一樣
一時火爐手一時雪條

我都有
所以我生唔高
我認架！

睇我個名都知我幾咁唔爛口喇

臭閪大陸狗
成世做雞啦屌

講乜撚野啊你

燒烤

我唔鐘意 好on9

畏高同生唔高有咩關係
你真係痴咗線

漫漫～

我都手凍

大陸臭閪快撚啲死

你搵姐姐攬

掛住你

屌你教壞人吖

喱入被窩

你可以試挨我

冇姐姐

巧

你咁臭

早去早回

行街嗰陣

天氣熱咪火爐手

唔好食寒涼野，例如薏米，綠豆糖水，西瓜等等

既然都係對一個落搭
咁另外九個要嚟做咩

歪

土地徵收

中港騙案呀屌 仲on99上大陸

但係好難同到佢傾計
佢真係話題終結者 好容易dead air
我唔知點繼續落去

已經係被入面

薏米好正的

btw土土仲有無去

你對眼真係靚唔係講笑

佢好被動？

涼的

唔同節奏好辛苦

係入面都凍？

你去睇下咪知

我唔鐘意食 剩係會飲啲水

收到聽豬豬的

[member]唔想禁[/member］
無入去好耐
你地正常d

佢唔係呢種人

佢本身都係咁嘅人？

真係咩

聽你講成日手腳凍，唔好飲涼茶呀
仲易凍

加一

吓 全部真話都唔信唔知可以信邊個了

手腳囉

終於唔踩我了

笑笑又發功

同病相憐

啱啊

知道豬豬好暖

矮就矮

我宜家成日都成個人滾熱辣

real
冇人斯文得過你

我天氣熱一掂到自己就燥底

你賴高就唔得

想取暖

單眼皮先靚
你識條春

由細到大都係咁

當然冇

真係唔識

同你咁上下

Cls
頭先先上一個post尾而家咁快就推咗廿幾頁

哦

要約？

身體唔太好成日傷風應該點養身好

真心話大冒險

今日有熟悉的味道

班女人好多嘢講

你都on9
睇我就知單眼皮都好靚

睇中醫！

你

我平時一啲都唔養生的

我就係鍾意咁樣一個鐘推幾廿個post

我屋企得返14日口罩存貨，開始驚驚

-.-你

喱到幾好

睇中醫保保佢

係
全部我地最斯文

講剪頭髮都咁多嘢講你就知道佢哋出嚟係幾咁多嘢講
除咗…

你都單㗎咩

飲苦藥

長洲咁大風好難搞

日日常歡笑不要眼淚掉

你當自己真係男人

真心話大冒險
你愛9C多啲定係愛屌你多啲？

日日都要飲

咁你就唔好叫手腳凍了

咁我如果出嚟一定好唔合群

中醫都要好多錢

單春

我仲要虛不受補

yup

去排隊

塵塵

仲飲緊？

無咁多是非

當自己真係男人

禾陪你

出黎會收晒聲
個個都鍵盤戰士

約咩？

都真

我雙變單的

而家開始！

==

咪話咗我變咗性囉懵丙

飲啊

我應該專注食野

我調返轉 向來都係燥底 但係會手腳凍 一定要飲涼茶

我都係

不會

我不停用力推
幫幫手啦

你好淫

假

點啊-.-

明明你都想染頭

呢樣我唔知我會唔會係
小心身體啦

收皮啦柒頭

唉 準備通宵排隊了

你唔係最多嘢講㗎咩

=.=

我係想柒頭

單立文

Join!

我靜雞雞

心事去了搵窿捐

講嘢冇內容得粗口嘅mk仔

我邊個都唔愛

當事人都未出聲

？？ 我唔知發生咩事

單文柔

話緊自己？

我帶埋鍵盤出嚟添呀

Join

好真
佢又唔係我邊個我又唔係佢邊個
佢唔應我hea覆我都好正常
但係我唔想我哋嘅關係係咁

Round 3?

不過依加飲多咗水 好似好啲

屌

全部都女人嘢 唔係講頭髮 就係講條眉 五官 而家到眼皮

約你

笑咗

我都來

你無份出黎

a

我手腳雪條咁

我本身飲好多水

mk妹

你都可以講頭髮㗎，唔通你係光頭？

唔得就返學校偷口罩

真係好有用的

唔通你想講賓洲？

如果人哋真係光頭你gg了

l

約我 會dead air

照扑

一齊捐

我以前唔飲水⋯⋯

同意

你唔洗啦

梳
當我冇講過笑笑唔好嬲我

係，2020dse

唔好嬲我呀

雲：宵夜？
漫：訓先

不妨試下行多一兩步
對方唔向你行嘅話趁早離場
唔係日後仲辛苦

想奶

又bin

話題帶動者

慘

9

你食屎

呀雲去左邊

小妹都想温書

你？

比我夾腸

眼眼

就黎推完都唔見佢

呢兩日都好少見佢

雲：冇人理我的

沖涼先 希望番嚟未爆POST住

掛住佢

爆了

我準備同佢私奔

好耐冇畀心事了

8.上床都依家都未訓

Bully me

咁早訓做乜

支持

Boom

暖住腳先啦

因為可以發夢見到你

個肚打鼓

有無種樹app啊，一齊?

咁早做乜

你幫我

為咗你我唔推咁落力

頭先好撚眼訓的

支屁咩（索鼻子哭了）

我會出街喇

落街食蛋糕

係
好多時候係我主動聊佢傾計
佢啲朋友都話佢係個傻仔好難捉摸

想點暖法

涼都未沖

慳返d口罩啦

嚇醒

通常過咗飯氣攻心嗰一下就冇事

想食雪梨

唔係要比錢？

又嚟

而家精神哂

太靚女嚇醒

一點沖
有冇人想同心事一齊沖涼 冇既一陣再問

落街買

夾住

真
惡過狗

係比個on99c笑醒

啱了
是時候溫書

鍾意你嘅點會唔主動搵你啊

唔嘥口罩了

懷念

有

柒到嚇醒

呢個？

就是這樣了

咁夜冇人唔使

冇

可以

你體脂幾多

是

我終於追到未有新回覆未睇
一天都光哂 休息！

唔得

係啊 15姐

屙成日？

唉屌 唔講了
發夢都夢見

係咪有人配我玩？

對你好失望啊

不

失望開

邊記得啊

係啊

24？

今晚等我潛入你個夢

種真樹

睇過

不裝飾你的夢

呢樣真
幾時如我所願啊

靚仔咁易俾你睇？

35啦

到我lur地啦

靚嘢緊係要比人睇吓

Dreams my dream

有人叫我？

Lur

想喊
宜家又唔洗上堂仲少咗機會接觸
點先可以令佢見到我嘅存在

等運到
扮有嘢唔識搵佢

me

玩？我買喇

唔驚你的 睇住黎啦

每人敬拜你十次

扁嘴了

Okay

佢哋一出到嚟見到我
屌原來係咁
然後返嚟就冇人理我了

唔好侮辱我老公s啊

我都係咁諗
去到我可以做嘅已經做晒嗰陣
無就走

好掛住二哥

唔會的

二哥

有冇去過北角新商場？

如果二哥係到，應該同緊key一齊入伍

又唔可以話做哂
做哂都冇反應你更傷你心
睇下佢眉頭眼額點覆你你都意識到啦
有啲嘢要認命的

我呢一生人既憾事

側邊個公園好靚不過原來最近好多大陸人喺附近紮營

北角匯？

劉備

幾兄弟一齊入伍
一齊退伍
一齊回歸

無咩人咁

不要再說了
我唯一一次睇演唱會嘅機會自己放棄咗

好心痛
永遠再聽唔到齊人既RDD
要聽唔到第一句baby

唉屌

仆街你句baby我即刻想喊

我講緊個商場
我撚在意d大陸人咩

你懂的
仲要加埋雪梨

梳豬B

Cls

sor 我都惡左
btw你住果頭？

可能比較慢熱？佢出街係咪好都靜

專心了0分鐘
笑死

矛人咁早抖了

要俾錢先可以一齊種樹……一齊加油啦dse

晚安

Gn

我愛你

咁早瞓早抖了

我比咗

眼細 梳

🚬🚬🚬🚬

咁多人同我講早抖 開心

表哥？

旱抖

早抖

屌 10/10

再講多啲都得早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖早抖

塵塵笑點低左...

多謝屌屌咁有心

rich dou cls

雪莉 好多酸民
好慘

我愛你土土

我都有好多😁

交玩tg 玩？

Hi momoko

粒u too

我哋未出過街
試過獨處但係好正常傾到計
嗰陣佢已經知我鐘意佢

其實我到而家都唔知點解佢知我鍾意佢
我哋之間嘅關係都幾遠下
無可能佢會知

團團

人！？

其實如果佢知道都唔避開你 我覺得佢對你都有啲feel

咁我甜番你

你有同佢啲朋友講過？

啲人好似走哂了

pmed

有 但係應該唔會出賣我

今日真係推得好快

你嘅幾遠 係你覺得？

桃

我愛你打打

我仲喺度

好驚IU同泰妍會出事

9send好似挽大左

佢地好樂觀的

事事

？？？？

我早已習慣孤獨

覺唔覺得我有咩唔同咗

我啲frd都咁講
但係比咗啲假希望我跌得仲痛

肥咗又瘦咗 高咗又矮咗 perfect 池！

我多咗條j

我以為係事事

假野